有兩個深藍既兩老真係好辛苦

所有證據擺係面前都可以唔信，永遠覺得共產黨好好，覺得警察冇錯，一定係示威者收錢，點講都唔聽